機場表示：冇壓力

冇壓力

出賣手足